## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
2. Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
3. Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?

## Завдання

Код для завдань лежить в папці project.

1. Знайти всі параграфи на сторінці та встановити колір фону #ff0000

2. Знайти елемент із id="optionsList". Вивести у консоль. Знайти батьківський елемент та вивести в консоль. Знайти дочірні ноди, якщо вони є, і вивести в консоль назви та тип нод.

3. Встановіть в якості контента елемента з id testParagraph наступний параграф - <p>This is a paragraph<p/>

4. Отримати елементи <li>, вкладені в елемент із класом main-header і вивести їх у консоль. Кожному з елементів присвоїти новий клас nav-item.

5. Знайти всі елементи із класом section-title. Видалити цей клас у цих елементів.

#### Література:

- [Пошук DOM елементів](https://uk.javascript.info/searching-elements-dom)
